%!TEX root = ../thesis.tex
\frontmatter
\pagestyle{plain}

%Titelseite
\begin{titlepage}
  \begin{center}
    \vspace*{12ex}
    % -> titel ersetzen
    {\Large\bf Bachelorarbeit}\\
    \vspace*{1ex}
    zur Erlangung des Hochschulgrades\\
    Bachelor of Science\\
    im Bachelor-Studiengang Physik \\
    \vspace*{12ex}

    {\LARGE\bf \begin{onehalfspace}My fancy title\end{onehalfspace}}%\\

    \vfill
    {\Large\bf Max Mustermann}\\
    \vspace*{1ex}
    geboren am Datum in Ort\\
    \vspace*{12ex}
    {\large\textsc{ Technische Universität Dresden}}\\
    \vspace*{1ex}
    \textsc{Institut für Kern- und Teilchenphysik}\\
    \textsc{Fachrichtung Physik}\\
    \textsc{Fakultät Mathematik und Naturwissenschaften}\\
    \vspace*{12ex}
    Datum
    \end{center}
\end{titlepage}

\cleardoublepage

% Info
\text{ }
\vfill
\noindent{Eingereicht am} 17.\,Dezember~2012\vspace*{2ex} \\ % <- Datum ersetzen, aber so sieht es gut aus
1. Gutachter: \quad Prof. Dr. ... \\
2. Gutachter: \quad Prof. Dr. ... \\

\cleardoublepage

% Abstractseite
%\begin{abstract}
\newpage
\begin{center}\large\bfseries Zusammenfassung\end{center}

Meine tolle Zusammenfassung.

\vspace{20em}
\begin{center}\large\bfseries Abstract\end{center}


My fancy abstract.
%\end{abstract}

\tableofcontents

\mainmatter
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\fancyhead[EL,OR, ER, OL]{ }
\fancyfoot[EL,OR]{\thepage}
\fancyhead[EL]{\rm \leftmark}           % Kapitel links innen
\fancyhead[OR]{\rm \rightmark}%}\sectionmark}           % section rechts innen
